向武警輸出革命 引佢自曝身分

各位手足，係時候開一條新路。我哋向國際社會揭發中共武警落嚟香港執法！

中共武警混入狗隊已經唔係秘密。而家每個禮拜都有無數既手足被拉被打，而中共只需要不斷派人黎換就可以不敗。要鬥人多鬥賤既話，我地肯定唔夠佢地鬥。所以而家要諗個方法，令武警現形。

要達到現形既目的，第一步我地要代入佢地既身分同諗法。佢地可能係一d廣州人或者係廣州做過幾年野既人，識講識聽廣東話或者識聽唔識講。佢地都係已經被灌輸，香港後生仔個個賣國、收錢搞事、勾結外國勢力、搞港獨等思想。

係依個前題下，我地點樣鬧佢黑警、問佢個良心去左邊，佢地都係絲毫不會動搖的。

為左要佢地現形，我地要設法激嬲佢地，令到佢地不自覺咁用普通話反鬧我地，甚至郁手，再比媒體影到。佢地EQ唔高好易中計。
例如我哋可以試吓嗌
辱罵性口號：操你媽b，公安滾回大陸
出來打小孩，不怕生孩子沒雞巴嗎？
時事性口號：在大陸吃不起豬肉，來香港搶豬肉吃了？
人民幣跌成這樣，還不回家種田？

除左辱罵之外，可以針對大陸本身已經發生左既暴政事件（因為你同佢講香港點點點，佢心入面都係諗關我L事）e.g. 六四，文革，廣東一帶近期既冤案、老共近期隱瞞重大黑幕等等。

如果樂觀咁睇，武警國安落咁多人落黎其實係送人黎幫我地輸出革命，如果文宣做得好傳播性高，即使短期內睇唔到有咩效果，老共漸漸都要加快武裝分子既換班（驚長時間係香港被思想污染），大大增加中共武力鎮壓成本。

轉戰歷史話題，一d已經有定論既重大中共暴政，反而會更有效去曝光或引證到香港依家身處既情況。（六四，文革）
再講，好多相關資料佢自己都無（已毀屍滅跡），香港又咁多中共黑資料係各大學圖書館、研究所，點解唔好好利用？
最後，只要秉承反其道而行既策略，佢唔想講咩我哋就講咩，佢唔想比人知啲咩我哋就話咩比人知。咁先可以做番個真正既反對派，立於不敗之地。

全民學習中共暴政歷史，全民關注中共封鎖的新聞。習之，普之。（善用借古諷今）

中共驚既係自己既國際形象同國內民情，不改變策略，香港犧牲再多都唔會有結果。就好似打機咁，打死左大佬，啲細怪自然會死晒，晒時間打細怪只會徒勞無功。

既然國家那麼看重我們，下派那麼多武警同國安來招呼我們，我們定必義不容辭地為填補一個又一個中國近代鮮為人知的歷史，廣傳一個又一個驚天動地的中國新聞，為十四億同胞上上課！

2022北京冬奧、2022杭州亞運會，中共一個咁有體育精神，尊重人權，凡事求真既國家
我地真係要係國際度好好支持下佢先得！
我地真係要係國際度好好支持下佢先得！
我地真係要係國際度好好支持下佢先得！

鏗鏘集：《八九演義》 第一回﹕六四

鏗鏘集：《八九演義》第二回﹕鐵幕

鏗鏘集：《八九演義》 第三回：尋

鏗鏘集：《八九演義》第四回﹕忘

鏗鏘集：《八九演義》第五回﹕憶

自推

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

認同，推

推

想個畜襲/狗仔身份 有一個簡單方法

就係下次中前線係有絕對優勢下主動出擊

活捉狗仔

推~~

幫班大陸仔上返堂真真正正既中國歷史

Posh

有諗頭

Push